有無豬嘴蓋source?

屋企有隻7502同埋少量6092x
想慳啲駛
有無人知道邊度可以搵倒蓋去遮住其中一邊?

唔好慳。

真，遮左一邊吸氣少左，抖氣好辛苦

其實就冇慳到
單咀嘅壽命一樣係少左

直接用雙咀啦，呼吸困難都係考慮因素之一

ok
多謝巴打

點解？

因為你出入氣量如果係雙咀
咁就左1右1
但如果係變咗一邊
咁就變成左/右2
一樣減低壽命
但你呼吸更加唔舒服

即係你食pizza
同時將2個pizza塞落口
定一共有2個pizza而每次食1個pizza
其實差唔多，因為你個胃口係咁大就咁大
你點都要食同樣嘅分量先飽
分別在於同時食完2個pizza定食完一個到一個

點當然，如果你身體好勁嘅，可以慢慢適應低氧呼吸
咁應該可以節省到少少
不過大部分唔習慣有呼吸阻力下呼吸，甚至雙罐都覺得好似唔夠氣咁
咁你仲塞住一邊你應該好快缺氧